加州草擬法案，商店的玩具區若劃分男與女玩具區，將被罰款1000元

California Bill Would Give $1,000 Fines to Retailers With Separate 'Girls' and 'Boys' Toy Sections

出奇強係咪唔可以賣

打籃球做乜要分開男女

性玩具呢

男女廁幾時可以Mix埋添

廁所分男女

第一眼睇以為係

係方便去揀喎
咁都bam?

衫褲鞋襪呢？

有好耐而家魔爪申向細路

性別中立要正確
要符合拜登治國理念

條龍可以排到出門口

stereotype? on9

快啲禁止劃分男女廁

通常去到呢啲覺得女人會蝕嘅case就會靜左

屌你依個反對
啲女人入去起碼瞓半個鐘先出嚟

即係點? Barbie公仔隔離要擺架遙控車?

每一隻Barbie要擺一個啊Ken
而且要唔同膚色

網球分男女先ON9
啲女人根本唔識打波

你睇過網球王子就知道啲波幾勁

如果素食撚又點？餐廳唔可以標明係素食

寧願女廁整大啲男廁整細啲都唔好咁玩啦

錯晒啦
點解男仔唔玩得Barbie
女仔唔玩得搖控車
收起D 分區指示咪得囉

聽人講女廁污糟過男廁 不了

呢啲叫公平

錯喇，左膠思維係將會禁止你食肉
要食就食新豬肉

你咁樣係歧視同性戀

屌,我都性別定形左barbie係女,阿ken係男

不如任何文件上有分男女都罰啦

女權唔係要公平
係要著數

邊個講德文/法文可唔可以處死佢地
點解物件有性別之分

呃到大人呃唔到細路

個Barbie除衫之後 有鳩㗎 扶他黎

排啦排啦一齊排
我有得用橡筋扎住 你冇 我睇你點忍

支持男女混合運動

要改做網球王好

係囉 打UFC做乜要分開男女
想睇輕量級男女混賽

佢地唔係想性別平等
似係想取消性別 由模糊性別界線開始

可能遲D表明性取向都係性別歧視
性別唔係愛同性吸引既準則
任何人都唔應該公開表明只鐘意某一性別

照分囉
將男嘅corner油哂藍色
將女嘅corner油哂粉紅色

佢告你你屌翻柒佢用顏色性別定型

啲左膠真係最鍾意做呢啲多餘野 然後出黎鳩叫大愛包容 最應該消滅左佢地

barbie 個設定要係一個離過五次婚，有三個小朋友嘅黑人。出世時候係男，小學以為自己係同性戀鐘意咗個同學，大咗發現自己係女所以去做變性手術，但變咗性之後又發現自己生理性別應該要係男，所以雖然切咗 j，gender 係寫 male 但 sex 係 female。

btw 呢個 barbie 係一個又盲又聾又啞然後要靠輪椅代步，每日窮到唔夠三餐溫飽嘅肥婆/佬，每日關心嘅議題係全球暖化，不過佢睇唔到中國啲霧䨪

唔整咁嘅 barbie 就係歧視

問題係點解民主黨政府要管埋私人商家自己點分類

然後一物治一物 被d 變性人 自我感覺女人玩死

擺到明玩野

諗落男人可以用假鳩
唔知女人用唔用到飛機杯

防止性別定型可以有好d既方法

d BLM 乜乜柒柒搬晒去加州之後獨立啦屌，黑人同變性人扑野又好，變性人屌動物又好，反正都俾民主黨玩到爛撚晒

反智到戇鳩

成個杯放入去

射到周圍都係先

biologically male, self identified as female 嘅變性人已經屌打緊班真女人. 差在幾時集體抗議
到時就LGBT左膠vs女權左膠

上次打拳條女未俾人打到爆缸囉

你都傻
婚姻係父權壓迫
梗係屌完之後唔知老竇邊個
主角逢星期一三四逐個上門探老母們同仔女
老竇靠政府福利 老母靠友善單親家庭津貼養

amazon分男女裝，罰！
登記facebook要揀性別，罰！
google search到amazon同facebook，罰！
apple app store 俾download amazon facebook google app，照罰！

紅毛泥

呢個就係佢地嘅公平

更衣室、沖涼嗰堆 全部共用

呢個時候梗係支持政府
各大傳媒平台封殺trump就支持商家

西班牙文

只能買黑人兼下面同時要有西有鳩有春袋

啲女人咪無得喺廁所傾點殺男人

啲女人可以仲污糟過男人
條m巾會周圍掉

呢個同女權唔同喎
認真呢個做法係減少左gender stereotype 無咩問題

以後全部人絕育，所有BB由實驗室生產。樣貌可以任揀。

覺得呢個冇問題喎 上面成堆話要唔分埋男女廁完全係偷換概念

社會主義係推崇民主專政，玩意識形態

All Lives Toys

以為唔可以話自己鐘意男定女
要講鐘意有鳩定冇鳩

咁應該係商家認同或者唔認同呢個觀點而自願去做，唔係政府嚟控制

why not重量級

又諗起個無敵case，男人有性別認知障礙，有易服癖，同性戀

好奇加州啲性別政策咁混亂會唔會令風化案增加成為美國嘅新北市

公仔放一邊車放另一邊
同種類group埋一齊好正常者
冇人唔俾女仔買車,唔俾買男仔買公仔喎
我都試過入玩具反斗城買barbie公仔俾我個姪女啦
問題係班左膠嘈丫麻,呢樣又話歧視果樣又話歧視

除非你話整個男仔玩具專區,呢d車只限有J先買得咁就話者
但我諗冇鋪頭會on9到咁下話

咁你咁講之前黑人要分開錯又係要商家自己訂？

搵種族歧視同呢個比你都係啱大政府咩都管

Barbie 公仔有J

十個黑Ken一隻Barrie

柔道可以一齊打
爽yy

到時男嘅要排隊，睇到嗮啲女補妝，冇嗮性慾

公道d, 好似打拳咁要計磅數點話

係facebook賣支豉油廣告比D師奶睇都唔知點好
揀女性就性別歧視
揀華人就種族歧視
揀4-60歲就年齡歧視
揀家庭主婦就職業歧視
揀已婚就歧視未婚人士
揀講中文就歧視其他語言
賣得貴又歧視窮人

輕量級就係磅數

你幾funny 人地都係話唔可以講明分男同女區 冇話唔可以分開放musculine 同feminine 嘅玩具 你講到明musculine 玩具係男仔玩嘅區 唔算歧視啲想玩feminine 玩具嘅男仔&vice versa? 你都係啱上支那住多啲

因為含有細小配件，美國一直禁售出奇強
復活節係美國海關執到強嘅高峰期

女子組無重量級

咁依家咪講緊分男女專區呢啲case要ban
無人話跟種類分有問題

如果係咁衫褲分男女區都應該罰錢，邊個話男人唔可以著女裝

波鞋以後係咪唔洗分男女裝

杯身咁光滑有咩意思

如果只係針對呢一樣,我冇意見
但我覺得條例係起黎打稻草人,根本冇鋪頭咁做
罰1000蚊美金都係象徵式意義居多

問下Karsten Braasch
Williams sisters話top 200一定贏
點知比人ko

If you're brave enough...

咁敏感又咁鍾意政府管，你根本就係支那人啦

肥閪坐爆橙褲巴打

啲男人痾尿周圍射

好靚女

你啱
但我覺得出發點無問題

呢樣好
成日見d波鞋幾好睇,問個sales有冇XX號,佢話呢d女裝黎

噉男廁，女廁呢

又聾又盲又啞揸輪椅會唔會好危險

你無考慮過跨性別同傷殘人士嘅感受
應該淨係放啲手手腳腳係到好似lego咁等佢地自己組裝

原來有 all gender logo

細小部件兒童吞食大撚鑊啲喎

入面冇分廁所門就得，包唔會有人霸廁格

差素食 仲要raw vegan organic diet

屌啲女人去廁所去咁耐

一地血

反出黎用咪得，仲有粒粒

台灣啲女權都係一講到服兵役就收哂皮 乜鬼野黎m會服唔到 人地以色列大把女兵

男女廁所呢😨

到時可以玩安全移除下體

ok 咁大家觀點唔同 但樓上成堆話做完呢個假以時日就唔洗分男女廁係on9

玩具就冇乜所謂啦，不如分有錢老豆老母真係會買區同窮撚預左lur地唔買區算，等啲細路有位lur地唔好阻路

所以更要放埋搖控車係隔離，買埋部車俾阿Ken佢先有機發到圍溝到Barrie

美國而家癲撚過1984

點解喜好等於stereotype?
加一個stereotype呢個貶義詞就係壞事?

商戶行為係取決於客戶喜好
商戶係無禁止女仔去男仔區買玩具車
如果好多女仔去買車
架車自然會擺係女仔具 或者唔分區
會自然調節

donki賣咁多日式野係咪stereotype? 地區歧視?
立法唔比叫日式超市 規定DONKI要賣大陸同外國野? 比例要相等?

即係唐人街好多華人住
D人自然開中餐館 開超市賣豉油去迎合
係咪唔比叫唐人街?
業主要按人口比例租比唔同種族
唔準租比太多華人
tabasco同XO醬數量要一比一

我唔係用性別分類㗎 係用市場調查 中意車嘅消費者普遍中意機械人 中意公主嘅普遍中意煮飯仔

咁又的確無切要分，多d靚女玩gundam唔好咩

膠潔朵

震蛋同飛機杯要放埋一齊

將Barbie 同其他1/6士兵放埋一齊

LGBTQ+金剛芭比

唔要黑BB
可能大個先會知黑人有幾正
到時真係返唔到轉頭

邊個話男仔唔玩得震蛋同按摩棒?

好似冇見過玩具區會分男女
多數都係跟玩具種類分

攻擊直升機呢?

其實慢主要原因係因為女人鍾意係入面打邊爐之麻

有分男女區？
又冇人唔俾d仔去barbie區hello kitty區

認真問

美國啲軍人，警察，消防呢啲係咪男女體能標準都係一樣???????

俾黑人屌咪生黑B囉
細路女唔識野

幾時男女裝內衣褲mix埋呀dllm

以前間office阿姐成日走黎投訴
話D人唔知做乜攪到女廁兇案現場一樣

M 巾痴牆
點忍

反對分男女更衣室

日本賣漫畫都有分男女性向少年青年向啦佢地就反其道而行，好撚野

等睇班痴線左癌走去管埋日本舖頭點擺貨

噁撚心 全世界都俾班左翼道德綁架緊

左膠喺加州攪完D19法律 出完名拎完prodit就會搬去德州
理得你班真心左膠繼續含

泳池更衣室都唔可以分男女

I love these two kids
叻女

Mattel , GSC 同 Sanrio 的founder同CEO 都係男人 (Mattel係夫婦)
到最後了解玩具兼將業務做得大嘅始終係男仔

好中

賣Bar 部同男裝底底部Mix 埋！！

網球公主